====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous avons donc mené une course contre la montre permanente , avec une obsession des plannings , dans le slalom entre les procédures en tous genres s ' empilant aux limites du raisonnable , sans parler des élections .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

